有冇手足依兩個月慳多咗錢

D錢倒水咁倒

用多左就有

系

我都係

我洗左幾千數蚊
護甲 避彈衣 頭盔 眼罩 防毒面具 護膝 護踭 等等

窮到仆街

仲要用唔用淘寶買

交通費都嘔凸唔少

唔月

幫手簽 愛國既中國人做咩要o係海外留學
中國既學校唔好咩？
推到愛國中國人返中國讀書

師兄有無興趣買防彈板？

我有啊！邊度有得賣呀？

我無咁pro 我都係買啲防softgun果啲

跳閘喂

車錢都心痛到仆街
每程十幾

見到有好多人跳閘

完全冇心情行街食飯
Shopping更加唔洗講
已經一直罷買緊

lm睇價錢

HKD400一塊，NIJIIIA級防彈，嗰賣家話發夢有得平大家會唔會一齊買唔想再有人受傷真係心痛

HKD400一塊

HKD400一塊，係前線真係見到好多人流血

我知你講邊個賣家啦 但係呢排海關....

佢都話好驚驚我啱啱同佢訂咗，希望ok啦

我都想買 但係唔知邊種背心啱用，定係全部都得？

窮到有次車錢都比唔起返唔到學

啲錢用黎坐車都坐曬gear 都係最近朋友比
利申外國學生冇半價

啱啱問咗，賣家話應該全部都得，因為係30x25cm，但最好係用Jumper Plate Carrier，Wargame鋪有得賣

有冇邊間Wargame鋪好推介？最好有得買Jumper Plate Carrier
唔該晒巴打

旺角廣華街好似有，叫Shooter
不如我俾嗰賣家tg你
@sy0123

用多左錢買物資比手足，但我開心過用係自己身上

用長者八達通
每日來回慳左20蚊

儲多一兩皮

又拎唔到交津到拎到

少左CALL G

防割背心知唔知邊到有賣

大陸g 不了

一出糧就唱哂外幣現鈔
淨翻丁屎少少港紙生活費
以前都無儲到咁多錢

冇慳到，只係去咗外地消費
香港消費不了